蓬佩奧: 中共以扭曲的愛國觀作為扼殺香港民主呼聲的借口

蓬佩奧在聲明中指出，北京幾摧毀應允香港的所有自治權，閹割香港賴以穩定繁榮的民主進程和法律傳統。他說，中共再一次以扭曲的愛國觀作為扼殺自由和民主呼聲的借口。

蓬佩奧說，美國將繼續與全球盟友合作，擁護港人的權利和自由，戮破北京卑劣地違背承諾的行為。他表示美國與被取消資格的泛民議員、總辭的泛民議員和香港人站在一起。

美國國務院

蓬佩奧都明白中共的愛國觀係扭曲

其實人地咩都知，唔好以為人地國務卿會低能過連登仔好無

最恐怖係反對政府政策視為不愛國不效忠, 呢個logic完全錯曬.
佢個logic係assume政府係唔會錯, 呢個假設根本不成立亦都唔合理
真正效忠政府愛國係勇敢指出當權者既不是,

根本唔係佢有無邏輯問題

佢唔會同你講道理講邏輯

只係純粹將個威權同愛國捆綁埋一齊夾硬合理化自己既暴政，冠冕堂皇既藉口

配合埋洗腦教育，政治迫害1+1=3不是夢

佢成日出tweet都#StandWithHongKong

最慘養左班暴民同愚民
一邊就擁護政權
另一邊就有屎食有豬欄訓就話知你死

biden上場：支持一國兩制，港人治港，高度自治

推

香港班港豬返到工揾到食供到樓就夠啦, 其它理閪你。

中國人講大話係實力，係自己爭取番黎。

你問過熱狗未

蓬生都幾心水清

充分肯定一國兩制的落實

雖然支持pompeo, 但其實泛民都無同香港人站在一起

Pompeo智力同Trump同級